前警員: 觀看亂倫AV片後, 便入房強姦女兒

愛看亂倫AV片前警員 認姦長女成孕及與幼女亂倫 被重囚16年8月

撰文： 伍凱瑩 發佈日期：2018-02-01 13:13 最後更新日期：2018-02-02 10:28

喜愛觀看亂倫AV片的前警員，聲稱因妻子無法滿足其性慾，竟多次強姦和非禮兩名年僅13歲和10歲的親生女，性侵歷時三年，長女最終因姦成孕，懷胎7個多月緊急入院產子，才揭發父親多年的性侵惡行。現年61歲的前警員今（1日）承認強姦、亂倫、非禮等8罪，求情稱明白自己做了非常錯誤的事，深感後悔。法官狠斥亂倫是社會禁忌，尤其是被告與兩女的年齡差距極大，絕對是嚴重違反誠信，其惡行對兩女的長遠影響難以估計，重判被告入獄16年8個月。

61歲男被告今承認4項強姦罪、一項企圖強姦罪、一項亂倫罪和2項非禮罪，即於2013至2016年強姦或企圖強姦長女X，以及與幼女Y亂倫和兩度非禮她。被告在70年代曾任職警員，1984年辭職後轉當司機，他經歷過兩段婚姻，案中兩名受害女童是他和現任妻子的親生女。

15歲長女誕下嬰孩始揭性侵

案情指，15歲的長女X前年12月緊急入院，當時她已懷胎7個多月，翌日誕下一名女嬰。X隨後向醫生透露她被父親性侵，她一直不知自己懷孕，直至腹部劇痛才求醫，案件轉交社署和警方跟進。X向警方表示，她自13歲起被父親多次強姦，第一次強姦發生在2014年暑假，她當時在自己房間睡覺，父親進房脫她的衣服，觸摸她的手腳，親吻她再用陰莖插入她下體。父親在上面壓住她，令她無法反抗。

鎖門睡覺惟父仍開鎖入內強姦

X透露，往後兩年她被父親多次強姦，最後一次強姦發生在2016年的6月，當時她已經15歲，為了阻止父親入房，她試過鎖起睡房門，但父親仍用鎖匙開門，重施故技強姦她，過程中她不斷反抗但不成功。

被告被捕坦言愛看亂倫AV片

警方隨即拘捕被告，他警誡下招認：「係我錯，我做咗無可挽救的事，搞咗佢，令佢有咗bb。」並揭露更多性侵幼女Y的駭人細節。

被告坦言喜愛觀看亂倫AV片，他的妻子無法滿足其性慾，又見女兒越長得亭亭玉立，他不能壓抑自己的性慾，便在看完亂倫片後入房強姦X，每次他都不戴避孕套，更會在X體內射精。

與兩女耍玩乘機脫褲圖性交

被告甚至自揭早於2013年，他已想強姦當時年僅12和10歲的兩名女兒，他曾借與兩女玩耍的機會，脫下她們的褲子，試圖插入長女X的陰道，但因其陰道太窄未能成事，他便轉而向幼女Y下手，將陰莖一小部分插入她下體並射精。另外，他亦曾兩次非禮Y，包括摸她大腿，和要她躺在沙發上讓他摸私處。

律師求情：無話可說

辯方律師為他求情時，直言：「沒有甚麼求情說話可以講。」只形容本案非常令人傷心，連被告都解釋不到為何控制不了自己，最大的求情就是他坦白認罪，免去受害女童出庭作供之苦，而且他警誡下的懺悔顯示他清楚自己做了非常錯誤的事。

官狠斥被告對女兒傷害將遺留很久

法官判刑時狠斥亂倫是社會禁忌，衝擊家庭生活，尤其是被告與兩幼女的年齡差距極大，絕對是最惡劣的違反誠信案件，其行為對兩女的長遠影響難以估計，尤其是長女X因姦成孕產子，誕下的女嬰既是被告女兒，又是他的孫女，對女兒的傷害必然會遺留很多年。

考慮被告出獄後年老性慾減

法官考慮到案情的嚴重性，甚至考慮過判無限期的刑罰，但他認為被告的罪行只針對其女兒，過去亦無嚴重案底，只需要判他長期監禁，他出獄後年紀老邁性慾減退，亦不再有機會與長大成人的女兒獨處，以25年為量刑起點，判他入獄16年8個月。主控庭外透露，案中亂倫所生的女嬰，暫時獲社署照顧，未來會安排她接受領養。

案件編號：HCCC355/2017

竟然唔係台灣

its not right

咁過年應該叫爸爸定公公？定可以拎兩份利是

竟然唔係休班警

見到依d人真係會覺得

點解香港要廢除死刑

以為又係台灣

休班警又點會出現係台灣呀

係前警員

係香港一個十五歲既女仔唔知自己大左肚

真係痴撚線 睇AV睇上腦

台灣警唔使休班？

呢一家人對住個bb，都唔知會有咩感覺...

個老婆問題啦

個bb 大左真係唔知有咩感覺喇

認罪扣減三分一 十六年 小d....囉

呢d做社署仔女 等人領養

可能一世都唔會比佢知

痴撚線

辯方律師為他求情時，直言：「沒有甚麼求情說話可以講。」

喂呀

主控庭外透露，案中亂倫所生的女嬰，暫時獲社署照顧，未來會安排她接受領養。

正仆街 但個老母會唔會唔知呀

邊q個正評

痴撚線 仲比返佢 搵個領養家庭呃佢一世算啦

好律師

叫爺爺定叫爸爸

睇黎你都幾腦殘 個女生 唔撚係仔生呀 點撚會爺爺呀

點講姐，斷正

屌得好呀許宗樹

五毛狗毛澤東又係度9up 根本無證據又係度老屈 你隻五毛食屎狗呢排係咪無屎食呀

個bb有無弱智？

呢排天氣凍又由大帽山走返落黎呀？😂😂😂

呢啲情況個老母好大機會係扮唔知

又拎番幾年前既野出黎講 個陣青年新政急速冒出 個陣高登好多人都對佢地有懷疑。不過你隻垃圾五毛狗最撚叻咪就係出呢d部份野黎老屈 食屎五毛狗毛澤東過幾耐都係食屎狗 都係一樣無撚用

你自己係要咁威威用「一定」同中共有關係

自打嘴巴柒左又拉全高登陪你落水

唔知Jenny仲係唔係佢身邊

警犬封路,仲有咩方法可以上到大帽山

唔好講咁多住
重溫返樹仔既英姿先

睇完亂倫片就屌個女
睇完Man in black...

五毛狗毛澤東都幾可憐 無證無據之下 日日都妄想緊我係另一個人 好想你隻五毛狗去睇下精神科啦 不過五毛咁低人工睇撚到你破產都可能好唔番

有哂圖都話冇證據
咁撚大反應係咪講中左

話時話你前排潛左去邊
唔係真係比人撚到返大帽山下哇

五毛狗毛澤東又用一張cap圖當證據 笑死人 不如你講下有咩直接關係啦 我係post 度講我一個上山 而佢地就兩個人上 好心你妄想症發作就睇下醫生先啦，遲早入青山呀你

比佢個女我

唔好咁激動冷靜啲
係咪觸景傷情

一張cap圖當證據 你講出黎怕唔怕人笑你弱智 我同佢有咩關係又講唔出 成日就拎張cap圖出黎講我係佢 到底你有無去驗過智商

點解要咁嬲啫
係咪散左啦

五毛狗毛澤東連閱讀理解都唔識 成版回覆都係恥笑緊你 你點睇到我激動呀 咁既質素都學人做五毛狗

控制唔到要剪

今年有冇上山呀

五毛狗毛澤東發覺講唔通又要轉移焦點啦 咁垃圾就轉工啦 五毛唔岩你做架啦 無謂係度獻世啦

想問返六囝
圖中兩個立場既6IX邊個先係五毛？

亂倫，強姦未成年少女，判十六年咁少？

點樣講唔通
係見你嬲到咁費事再刺激你咋
之前潛左去邊又唔敢講
係咪走左返去百度貼吧講曼鳩拉效應啫

五毛狗毛澤東你不如講下有咩證據 我同個條友有咩關係好過啦 睇你要成日轉移話題真係好核突呀
無證據 講唔過就轉移話題,做五毛狗做到你咁都算失敗

但他認為被告的罪行只針對其女兒

呢個係減刑嘅理由黎架咩

終身監禁就差唔多

五毛狗毛澤東又無視我回覆啦 真垃圾
好想知中共點解會請你呢種垃圾做五毛狗 係咪你本身性格都似足一隻狗

又有cap圖
張圖咁遠年代我又冇可能偽造
又有個post做環境證供

反而係你除左嬲到咒我入青山呀破產呀之類又有咩證據話我係五毛呢？

唔講呢單淨係青政個度都夠你柒到唔敢回應啦

下？你答唔到？

個法官應該要考慮埋佢之前做過警犬都衰強姦 16年真係太少

咁樣比佢死咪便宜左佢

律政司呢單覆唔覆核刑期

比人踢爆醜事走去R水吹
你睇返其他同類案件既量刑先啦
乜柒都話輕判法盲
唔係終身就=輕判
On9

自己個女都搞 咁樣都唔終身監禁

咁先判果16年

睇av真係會上腦

一張cap圖當證據😹 咁我拎張cap圖話你今日死老母你係咪又死老母呀，你講出黎怕唔怕笑死人 仲有個post 做環境證供 你隻食屎狗五毛其實有無睇過個post 睇死你件垃圾都無，我當日問有咩其他方法上山，而個兩條友就直接係路行上去，咁都當到個post係證據，你個腦係咪裝屎架

佢老豆真係好仆街
睇到眼火爆

果d av片全部都義父黎...

佢識聽日文就唔會搞親生女...

五毛狗毛澤東真係笑死人 係呢個post 討論會案情反而俾你話r水吹，你隻五毛狗係呢個post 拉其他野講又post 埋圖就當正常，五毛狗既思考邏輯真係同一般人好唔同，真係好似狗一樣

前警犬我估唔會

如果個女係豬扒肥閪, 睇完AV都唔會搞,,

生出個女又大波又靚女, 自己唔嘆益人咪好唔抵

梗係有睇個post
你比人屌到老母塊西開哂花
帶排朱古力當自己有準備呀嘛
點撚知你搵唔到路上山係咪帶埋條港女去鬧警犬啫
你最叻架啦
睇你當日比我踢爆個種激動係人都明你咩事啦

其他兩點你答都唔敢答

果然天氣愈凍你隻百度五毛愈強大
同前幾個月比人撚到潛水個種氣勢唔同哂

你都係咁比人生岀黎咋嘛

無人屌差佬個老婆? 做乜唔比扑

今個po 無哂厚德村嘅人嘅
本時講樓上依啲 一早俾人屌到化

佢地去晒IFC

個老母究竟去左邊

有冇番號

五毛狗毛澤東又無視回覆重點啦 我係post 問有咩其他路上山 ，而個對男女就係公路直接上山，五毛狗都可以無視呢個重點硬係妄想我係個事主，五毛狗發言唔需要講邏輯，只需要妄想 最好笑自己妄想完就當證據話踢爆，不如你唔好做五毛狗轉行去做楝篤笑啦

樓上兩條撚樣要罵戰出去啦屌你老母，阻撚住人地正常討論

撚？你係咪又妄想緊自己俾人恥笑緊係撚緊人 笑到肚痛

你睇清楚係五毛狗毛澤東係度拎其他野黎講先 我係想討論單野既

同警察講

個回覆重點咪你係個post比人屌到一棟都冇囉，咁你係個post除左比人鬧又有咩上山資訊獲得咗呀

你唔識睇字？講緊你比人笑到潛水幾個月喎，當睇唔到？😂

都好，去返關蛇個post笑柒你先

支共賤民：『都不是新聞，這時時刻刻都在我国發生』

睇死你隻五毛狗根本無睇過個post 好多唔同人都有俾其他上山路徑/方法。五毛狗毛澤東根本唔了解件事就係度不停妄想老屈。五毛狗係咪淨係得呢種方法先開到工

愛莉？

五毛狗毛澤東敗走了

所以咪話

精神勝利法到咁呀樹仔

辯方律師為他求情時，直言：「沒有甚麼求情說話可以講。」

15歲學校應該有教性教育同嚟M，七個月應該都有肚睇，點解社工丁丁無出嚟？
女事主身型令大肚情況唔明顯？

13歲就破處，台灣呀？

比起判死刑，令佢生不如死唔係更好咩？

咁叫精神勝利法，成個post既回覆淨係睇到你隻五毛狗不停唔夠講，答唔到就轉移話題，失敗到你

真定假

無講BB正唔正常，可能弱智

唔好以為近親生就一定有問題啦

萬惡淫為首

戒丁戒女，

事在必行

原來係五毛支持強姦親生女?

小日本逼害猶差

cls

個老母望住個女個肚一日一日咁大真係痴撚線
佢老母肯定係嗰啲靠老公賺錢先生存到既女人

判得果10幾年
直接犬決呢啲人渣啦

為人父親竟然咁對自己嘅親生女兒，知唔知會對家庭造成幾大傷害?!
個女都特登鎖門，仲要開鎖入去
即係唔係純粹衝動，係有理智情況下做呢件事
正人渣，賤種，畜生都不如!

咁清楚既

猶差 入監獄大把人招呼

愚昩一問，如果單身漢領養小姑娘
再係長大之時與其生兒育女
是否合乎社會規範呢？

Woody Allen

育成計劃

黑警

鬼父

辯方律師為他求情時，直言：「沒有甚麼求情說話可以講

AV其實係根據現實案件拍嘅紀錄片

警已報，唔知網上公然講呢啲犯罪言論告唔告得入

唔知會唔會唔要BB 同埋BB可能因近親繁殖有缺陷

單身漢點領養到

學校啲人睇唔到個女仔個肚越嚟越大？？？

個兩個女好慘 一生人永遠留咗個污點 🙂

咪係 仲要係兩個女一個性侵犯
呢啲畜牲終身監禁都嫌少
到時個女個BB又16歲
出嚟係咪又害多佢一錢重？

死返去玩你老母個閪啦

孫中出
結咗婚都食到日本蘿莉

屌佢老母
呢啲仆街真係唔死都冇撚用

人睇片佢睇片...
睇到佢上晒腦咁真係ON撚9...

屌你老母

香港警界一向係本地波既入球功臣，就算贏唔新北市但係一d都唔失禮

諗起以前美劇CSI 有一集又係咁
攪完個女生左另一個女出黎
個老豆再攪個女/孫女，
個大女忍唔住搵個男人殺晒全家人